羅馬兵 ？基督徒受其此恥大辱

向全世界基督徒講

佢地一路唱聖詩 搞到個環境好似聖戰咁